[集思廣益] 經濟戰先係關鍵

到咗今時今日 被捕人士有成幾百個 收傷嘅人數之不盡 警方武力一次比一次升級 依家係唔怕你報出嚟 打到人骨折咁又點？ 集會 遊行係有noise 有國際關注 但係每次遊行之後都有一大堆人被捕 受到不人道對待 呢個根本係自損一千傷人可能得一百嘅做法 係絕對唔長遠

大家可以睇下 有被捕人士畀人打到骨折 除咗轉上Twitter 做文宣 仲有咩可以做到？正面衝擊係以卵擊石 當有咗國際關注 根本只係得譴責 口頭上講下 實質上咩都未有 而呢種模式係咪真係捱到去有制裁或任何實質行動嘅時候呢？

所以 經濟戰先係關鍵 既長遠又有效 要留得青山
另外 藍絲係世界上最自私嘅生物 當其生計受影響 又冇得怨落示威者到 你覺得會怨邊個？ 雖然藍絲政治立場好難改變 但唔好睇小廢老消息傳遞能力

見到好多人被打到骨折 我都好痛心

Push

講得唔啱任屌

集思廣益

Pushhh

Pushhhhh

唔好單我機

Push唔起

Pushhhh

push ng hei

Pishhh

真係一個人都冇

長遠先係關鍵！

連文宣都冇

H

你試下舉例
要點做 之後再討論

罷買 受眾會再多啲 而且風險細

人民幣破9 大陸團本身就會下降 旅遊業本身就會跌得好勁 但依家畀林鄭spin咗去示威遊行身上 令部分人民怨轉咗喺示威者身上

走資中資銀行 宣傳罷買made in China 產品 抵制藍色企業 長遠而言 企業唔賺錢 對中共港府都構成壓力

方向正確 但要多人響應先得
戒珍珠奶茶 喜茶仲慘過叫佢地去死

因為經濟戰風險最細 遊行一次拉10幾個 好消耗己力 非長遠之爭同埋對被捕人士已構成永久傷害 但對林鄭對港府傷害係細好多

仲飲喜茶個d港豬 真係屌都廢事

依家港府企硬係因為 第一 行出嚟嘅人有機會少咗 第二 佢咁樣一次拉勁多人 己方少咗好多人 當一堆人嘅人數減少 影響力亦然

同時香港對美國而言係一隻棋子 你永遠唔知幾時佢先會出手/會幫你 但咁樣局勢 未知捱唔捱到一兩年 反之 經濟戰嘅結果會兩三年內見到 影響深遠

自損一千先傷敵五百非長遠之爭呀 大陸失業率上升 外資撤資 如果made in China 產品需求大幅下降 咁工廠自然會倒閉 稅收減少

真係冇人入黎討論

係 推咗好耐但真心遊行示威係有noise 但犧牲遠大於長期成果啊 係自我消耗